反送中運動第100日！

抗爭剛開始！堅持打持久戰，民主會歸來
願榮光歸香港

老閪都同你打持久戰，一係贏，一係大家攬炒
不了，好攰停下先

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人終會得到勝利

我地要為左離開人世既手足去抗爭落去，堅持到最後一刻

推1/10

100日 血與淚的見證....

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

2/10

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

新屋嶺係咪仲有人未放學?

五大訴求 缺一不可

3/10

1000日都唔會停

飲勝

4/10

原來已經100日

我推推推

我地只係會紀念香港人獲勝嘅一日

岩，純粹報告一下我哋第幾日

5/10